是午 肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

食少一塊豬皮又嚟投訴

多謝老母 賜我牛腩

好乾咁

柱候牛腩？

是

下面啲飯索晒汁

想食

咁都好

牛腩3號

下次先，阿媽話今次啲牛唔靚

頭先叮到啲肉啪啪聲，幾驚爆炸呀

好核突

襯返我本人

咁恐怖

不過係喺公司，就事但啦

炸左間公司

yeahboom

咁依家食你先？

ok come芒

小施我要進來了

有聲
大家好 我係愈煮愈好

u very fat?

90kg

肥美

我都話你會愛上我架啦

係啊好 成日用呢首歌
做background music

跟著拿起個碗用筷子扒曬佢

你唔好學佢呀

係好爽

有菜

今朝見到老母拎3條菜出嚟，大家都笑咗

餐餐有青菜 容光煥發有神采

我一日可以食到半斤菜

差啲睇錯以為叫我

我都係

正

去食頭盆沙律菜仼食的西餐
侍應俾個六吋長嘅碟，捧著約十四吋直徑盆沙律菜夾菜比我，我話會食好多，佢話我會添畀你
我：我可以食曬一盆，佢跟著放下一盆菜畀我，好開心

牛腩好少呀

食菜真係唔係厭

好多架，食到滯晒

頭先買咗金菇同粉腸

食咁少

夠架啦

金菇唔係蔬菜

菇係菇

搵日真係食下牛腩麵先